Zend2+ExtJs test project

Приложение "Твитер".
Необходимо использовать:
Zend2, ExtJS 4, PostgreSQL 10.

Возможности приложения:
1) Добавлять/редактировать/удалять пользователей.
2) Добавлять/редактировать/удалять твиты (не больше 280 символов, если превышение, то выдавать ошибку).
3) Добавить возможность отметить пользователя в твите

**Установка**
1) Склонировать репозиторий
2) Заполнить config/autoload/local.php
3) Создать базу данных, скрипт для данных - db.sql
4) composer install

**Сделано**
1) На главной странице сайта расположен список твитовс возможностью добавления/редактирования
2) на странице /site/user содержится список пользователей с возможностью добавления/редактирования/удаления

**Не сделано**
1) При добавлении твитов не работает dropdown с выбором пользователей, значение выбирается, но компонент вставляет 0
2) нет возможности отмечать пользователя в твите